中央從未指示香港修例

本人認同
係香港政府自把自為

樓主從未破處

係
我青頭

係,你知我知天知地知

支持中央

如果係真

想先斬後奏⋯⋯

阿爺今次會唔會發火

佢咁講係咪即係可以解讀成特區政府行政施法獨立並無受中央影響?

不要對共產黨有任何幻想

一定啦
一國兩制
維護安定穩榮

中央一定冇要求

樓主又上黎扮a0串毒撚

係777搞事, 唔關集大大事

中央係A09

真a0
愛國愛港

睇黎你仲係信有一國兩制個啲人黎

冇錯
林太低級黑

中共

一國大於兩制
堅決擁護安定穩榮
反對林鄭亂港

支那政府係閪一回事，
但過往好多時都係港共政府為咗擦鞋
高鐵 普教中 跨境學生 一地兩檢⋯⋯
支那根本都唔得閒搞你香港
所謂「回歸」都係班賣港狗主動提出架

冇錯
小部份別有用心既人係香港搞事

我相信大家都愛國愛港

而家777假傳聖旨，抺黑中央形象
其心可誅

咁係咪林太想含中共想到過左龍

冇錯
高級黑

一定係
唔理係唔係